Hi 淡友(28)

無人開既?

Lm 肩哥放

返家鄉 再上

佢唔會放 就算呂布叫放都會SH

終於破阻力一支大陽

直覺肩哥真係sh到蝕十格先肯走

Gogogo

上證大大力

想問下肩哥今次買近牛定遠牛? 佢會唔會又過夜打靶

On your mark

屌，69527
一隻幫我回撚晒本仲有賺
布神救左我一命
有無指示幾多放

當我無講過, 近牛未出

肩哥!!!
上証已經盡佢本份
差你!!

肩哥牛過夜

3,168.58 +9.43 (0.30%)

69527 gogogo!!!!

聽日先有 出得好慢

恒指gogo

無睇到post

2018牛
有冇人on 9得過我食左4格走人

我都想回本啊

上證3170
殺呀！

仲未上返308

有肩搏 撐住

一係破燈,一係放左佢..

dum春

劇本如下
尾市升穿309打爆哂熊重貨
30920左右入過夜熊聽日回番

IN 雲麵, I TRUST...

肩囝幫佢地掃地都未夠班

布兄，而加先入2018牛會否太遲？

311 都重, 唔差在爆埋佢
但上左311 無咁易落返來

貼曬倉
隻熊好慘

仲係好托市feel
qq 9蚊都係得250點
好多成份都係紅

追左好多個POST, 留名學野
多多指教

我覺得旗形310唔係咁易打得穿
上個月月中都係打到上310唔打上311
所以隻59113先留到依家

上証下晝係咁升
但香港仲係冇咩點郁

310阻力比起309阻力大好多

期指班友知爺閪假升 點會同你跟
等果邊收市 資金回流先

會唔會好似尋日咁3點後抽上?

咁公道講，港女裂口開既，升二百幾
打唔破阻力位回都應該，但企得穩20750，睇好

睇到 唔敢入
仲on9

安全帶已扣好

不過感覺上覺得聽日都係會回番少少

補裂口機會好大
而且好多指標顯示超買
回一回先可以行得更遠

呢鋪仲唔升到仆街

升佢老母臭西

已扣好六點式安全帶

升埋今日先補

不能回頭,可恨是在我這一頭蠻牛

預祝恒指升到上太空

諗緊好唔好掉轉唔跟肩哥牛過夜
反而小注熊試o下

前排太順反而到左呢個位唔敢亂郁

鐘意就食半留半，想賺幾多睇你自己想唔想搏

今朝早放晒
啱啱終於撈返

笑死

搏

破800了

唔好笑了 仲有冇位入返

SH 69527? 我諗聽日再上dd

繼續上 全力上～～

仆你個街60335又唔郁

4格 笑撚死

殺佢老母臭西

黎料

打上309啦 咁我就可能反手

30770入左牛

200蚊 夠食m記

火箭即將升空 請乘客扣好安全帶

Qq破404，攞你狗命309

淡友呢

乖仔 企穩308啦

無熊係手

嘩好撚彩反得切手
兩格熊食完 而家有四格牛牛坐住

淡友撲緊水重新入錢啦 乜都打哂靶

望住個倉喊緊

直上啦，破哂大位阻力

得鬼閒留言咩

布哥如果今日收市唔穿309但企穩308 o既話
你會唔會牛過夜

我好忙...係咁MON住呢個POST又MON住雲麵POST... 仲要睇住個市

媽...我好忙 呀

布神個G 持位真係好準 想學點睇
今朝無跟震走左.
岩先個轉跟返即刻9格

馬化雲: 309 係超合金鑽石能量頂，一定會落返去298 297

冇近牛 冇得玩

開咗車仲想入返

上證快D dh啦

屌你隻牛50點先升一格

上證一日真係過山車

今晚照牛過夜？

雲神貼在熊倉, 大家可以數錢啦

限速解除，火箭準備發射

火箭升空！

上呀，快d升穿309

左

呂布點睇700牛

望住隻牛返上黎 仲有突真係好想喊 牛佢老母

忍唔到手
頭先放左一半騰牛

jaga

超合金鑽石能量頂

笑撚左...唔知一穿, 雲囝會講咩

上呀~~~~

講310

Dh 未呀

追唔切post了

跟住升穿310

跟住搵殲講中就出黎認叻咁？

我要離場了 冇人接貨

*搵次

309 係超合金鑽石能量頂，一定會落返去298 297

上證升到

摩仔新牛牛 超平價

大家今晚牛過夜?

號碼

307牛喎大佬

又儲力？

近到我覺得佢係開黎殺

搏聽日打靶？

唔係點會咁平

呢d咪岩哂用profit過夜

2018回左十格

升多兩格 執五千我走人啦 快啦屌

換股你望望

個頂850都穿唔到 會唔會又係之前咁

岩，陣間去換

等三點射唔射得出. 射唔出就cut gain

QQ打終極大佬啦，打穿405就發啦

一下穿左

賣十五分鐘送唔到

試下311熊先
唔係你死就我亡 我幫你地頂上去

有profit都唔會咁進取啦應該

鑽石能量大佬？

人生太短 出手要更大

齊歡暢

冇跟股幾個星期

QQ仲咩升咁勁

想買320熊
博佢聽朝回一回先

上証完左
而家就睇o下會唔會打穿900

炒業績

2018 搞咩

肩搏未放 連呂布都進入 radio ssilent

請不要妹

最後boss 肩神放左隻牛未
連爺閪都dh .
港女起碼都上返850 聽朝先殺900熊啦

QQ遇神殺神

布神過夜乎？

Qq升到 恒指仲妹

有冇人過夜牛？

仲諗住睇定D入QQ牛

其它回緊
瑞聲講你啊

聽日月供日 其實係咪升硬

呢個世界邊有話升硬

其實有無統計

期指加油 差少少上得番MH

係咪妹到完場

跌？唔撚係掛

成日係高位囉 係咪升硬另計

60470搞乜？無啦啦跌四格？仲係308以上啵

期指

呢棍引熊好大力

期指一棍

痴撚線

熊同一時間升五格
兩個都係一下

睇怕收市都殺唔到30888既熊

0.06走晒

屌，肩哥放手未

唔好死呀老友

比肩哥逼害
我想搵返兩餐姐

過夜

唔知

又回

引熊

屌
狂回

一入牛等過夜又插 嘻嘻

唔想過夜呀

睇黎有大堆人唔睇好上到309 係30830走晒止賺

肩哥求指引

戇鳩架，啲牛回到突哂

熊, 兩下十格

仆你個街做乜撚呀

期指高水變低水嘛

俾人㩒住左啦，QQ爆到黐線啦，405大位破埋啦

屌，隻牛平撚埋

回就咁快
升就咁慢

係咪有咩大事發生?

臭閪

60470

打唔穿頂，回緊

一下就回返哂

會唔會係引熊之後聽日直殺上309

反手熊63823 0.028入 39走晒
執1萬

屌咩, 冇睇一陣又跌返落黎

我以為中東開火急跌tim

唔比之前引牛 其實點講都通

引黎做咩 無牛可以殺

你老母臭

我選擇睇到收市前先平牛
QQ仲喺高位

唔想過夜

埋單今個星期暫時輸左2k

30888命不該絕
3點九買返十手過夜

隻牛打回原形，唔想同肩哥一齊過夜

企返穩上 800 先啦屌

升呀

牛軍

60470 做咩撚
起碼都 0.58啦

2018搞乜

全都完了

個市真係睇到我著哂，屌你老母，咁都打唔穿30850

走得快
吉吉過夜算

今日求企穩308

今日最高係 30851.3

布神 求新指示

我set0.62放 佢老味 一野返左去0.55

虛跌姐

期指升返 d牛又唔跟

再黎過啦，出力

2018上返d得唔得

入番少少60470...明天篤穿309

60335個價真係好閪

60469啦

同我上去，穿309

後悔
以後都唔會買瑞字頭

3點半有冇人打救

唔309都 DH收市!!!

呢隻好D咩

嬲嬲地食少少放左 廢事一陣跌少少隻牛又落幾格

上呀

追入遠牛過夜

都冇新牛 邊有近牛

都係等3點9放哂手頭上o的牛再換隻30000牛過夜算

布神留唔留牛過夜

307牛

今日咪一堆新 不過全部遠咁解

6格得返平手，無放，又再升返3格

2018 炒完啦?

60455

點解冇新牛? 係咪佢地覺得會升唔想人買平牛?

定有其他原因?

講完唔夠一陣

亡命牛日日出
例如60455

勇士

好似好多熊 反向操作下

你明唔明點解啲人要入熊玩格仔,因為真係狂跳, 但啲牛可以被點穴咁

有297牛 咪加5手307試下

唔通要學肩神平手走

通常新近牛冇乜幾日命

同意

一買就打

唔夠力

布神布無指示要過牛

聽日應該會回一回啦

過唔過夜好牛牛

布神會唔會過夜?

想又買牛又買熊

肩神 你出一出黎

2018過唔過夜好

呢隻牛我應該會過夜

我覺得聽日會回一回呀

今朝見到308就山左MON, SET定位沽
3105 3115沽

唔肯定美女今晚升定跌, 一定唔會買升過夜

但會唔會打埋309先會回

諗緊瑞聲牛過夜 買唔買得過

淨留2018牛過夜

隻60470 on99

唔開309咪得

今次好似係298 直接殺再上308?
回一回唔過份吖

覺得會推高收市 聽日高開

我唔講野

想入一手熊過夜 過夜牛錯左冇咁傷

跟隊

布神, 過夜牛得嗎.

隻60335西牛一陣平手走算
反正咁多亡命牛
好過聽日開熊夾撚死

求指示

今日即使過夜都要減注，308-309大阻力位
過撚左就海闊天空，點牛都得，唔值得為呢一百點博命

唔想平手走 升多一格都好

肩哥

無理由甘大煲熊掌唔食GA?
佢老味我妹撚左幾日熊, 輸死人

又點晒穴 牛熊都唔陏屌

估計聽日都係高開之後回番再升, 下星期一見頂

走人 執返幾百蚊算

40萬股 8格走算 明明應該 0.6

0.06

想問一問.. 有冇巴打識手機APPS點樣SET布神回POST 可以彈NOTIFICATION
日日追POST好辛苦

布神

問佢拎聯絡

準備30888熊全面進場

布神可唔可畀啲指示

熊仔搵定314果D 分兩注入

3105 3115入

走晒牛

追蹤用戶發表新回覆

320熊係咪冇得輸
最多坐幾日？

297牛呢
坐定走

少貨就坐到下星期再算

宜家個情況似係
明明無不利消息
但之前幾次都過唔到30850
所以d人驚死就即丟貨唔敢去

如果穿311
320應該不遠了
你坐咁遠不如入298牛啦
真係無得輸

如果佢地見到企穩308 會唔會突破到?

呢個好似冇用

可能聽朝就爆400點上去呢

睇唔透呀

得發表新主題

睇唔透就唔好過夜啦

放哂手頭上65萬股牛
再小注入番298牛過夜

唔會肯係美股未指點前 港股自已沖上309

守到308就過夜牛

中東又扮打仗要刷油價.
上星期低位買油股應該無死

走左一半
再一手貢品熊

始終你咁講 之前幾次都係308就回彈
冇人想做爛頭率渣蟹貨

我都係咁諗

布神呢

入3手熊過夜先

轉折點就係3105-3120

你信唔信突破310左之後 班燈神會話牛三?

等布神指示

又係我睇中無買嘅時間

最高位入左牛
蝕少少走好定過夜好

要講講晒啦 佢308止賺減半再觀望
佢一定有小注牛過夜 profit why not

聽日/星期一走

個30850咁硬
真係好難講
睇定d先
應該大部份人都係咁諗所以過唔到

成個四月都上唔到

布神都唔肯定 你諗你啦

10手牛仔過夜

布神都話穿左旗形會大棍大棍上wo

過夜
不過減咗磅

四格牛走人，唔貪
望唔透

x2

有冇巴打識

小注博一博

要睇下出面幾位神勁D 定佢勁D
淥死誰手

一樣諗法

屌食得5格走咗先

最後4分鐘,買定離手

跟

唔敢過夜，走左60470，賺得4格

睇緊隻近牛 會唔會太過份

60333 45 分開始掛 0.03 掛到依家都放唔到

吉倉過夜算 外面開始多人牛/call

最後一秒落or勁完假落

好驚又似5月1日咁就69

想HSI升多幾百點買小小輪沽下, 可唔可以介紹幾隻熊仔同認沽證俾我?

準備落

仆街又走咗牛

30888熊20手

10手食左3格算，留低10手遠牛過夜

又玩咁近

牛過

想問比迪牛點睇？

牛左qq

900 最大阻力肩神有野講未

5 手跟呂布

買一手遠熊博佢回下

2382牛過

請停筆

走曬
蝕手續費

走晒牛 吉過

守到30830!!!

same

Fk 入唔切

高開, o拍哂堆309 佢!~

10手恆牛
20手瑞聲牛過夜

小小地25手牛過夜

幫大家買左少少貢品熊過夜

2018 集氣

入唔切，大家賺多啲，聽日再戰！

我都係 不過我仲有比亞迪牛

賺8格走人，吉倉過夜保平安

臨收市放咗297過夜牛，賺咗2萬2，然後入咗2萬蚊30658牛

吉倉食花生

三手310過夜

轉profit牛過夜，今日表現唔錯，睇下QQ聽日仲有冇一棍

我之前升果三日都冇過夜牛. 今日入左10手牛過夜.
就睇下我有冇咁閪黑

301至岩

睇吓今晚又係咪沽一張夜期食100點 之後call番等聽朝數錢

衰琴晚熊過夜
如果唔係日日加大都得

最後2分鐘排到走左牛........吉過

入唔切了，吉倉食花生

驚hi呀咁撚平意頭熊呀
入福壽園定訓福壽園睇呢次啦

舊錢越滾越大 救命

Gun

清大家咁話

呢個星期都贏兩萬

我偷步all in 左牛

係金鐘麥當奴搞嗰呂布追隨者聚會 請我地食加大麥記

我今日都3萬 2018+hsi

幫下我地班垃圾
仲未回晒本

意頭熊更易死啊

3手熊幫幫大家

依到個個都數錢 唔知點解你要回本

5手近牛

你本大呀嘛布兄
我呢啲雞仔注好叻架啦兩皮，隻騰牛我379渣到而家

上次咪又係殺唔落

目標係每日執一千

QQ我380 去到390走走左，點知400阻力一下打穿

仲有冇淡友

布兄你本大.. 而且我之前輸落好多.. 唉

目光太短淺

我係睇佢炒業績，15蚊邊夠食，但估唔到今日已經破405大位
如果佢再爆一段，恆指一定破310

勁假頂住308

今晚應該好多 覺得聽日會插水

回極有限，騰訊擺明係俾人追緊貨

無本呀大佬

QQ 正股 380

無留意qq 2018就跌5毫

一日一千都2萬一個月架啦 返工都係咁上下

尤其是30850打唔穿回到30780嗰段
我今日啲重貨牛都鍊到最後兩分鐘扯多兩格先食

一千格

今日朝早操作失誤食唔到第一浸
不過下午都食返2k

超極限鑽石能量頂

今日好忙, 冇買野過夜...

錯過左D咩

本細係咁

借咗十個跟呂布揾食 而家還清筆數嘆緊芝士安格斯

一千蚊咋
我都想一千格啊

咁你不如番工啦

我一萬蚊本執緊皮幾

賭場日日開 今日冇錢賺唔緊要
諗下自己有咩錯 聽日再黎過

返工加一日一千

我一開波鳩玩輸左8皮呢家回左大半

一路都返緊

每月都雙糧

驚唔驚肩哥一齊過夜搭沉船?

Btw布神，師父早幾日先講700冇可能見400

隔離post chop哥入58827

求打救
以後我會跟足你架

唔敢過夜，吉住睇大家賺錢，加油

成班傻豬岩岩騰晒雞咁

老老豆豆呢幾日幾易玩, 我新手本細都平均一日 1k多d

你出少句聲啦屌

最緊要唔好高追 睇位撈就冇得輸
成日高追 又唔敢再撈
好彩仲係正數

其實出面好多人輸到訓街，你睇下啲熊多到

呢家熊唔可以玩炒格仔
成個勢係升緊

之前連升三日都冇過夜牛
今日過左.
睇下會唔會燈到大家

只可以

努力追本 有排有排都未返到家鄉

入熊都數錢 唔明點解會輸

個個話我燈,但我贏緊錢
唔貼倉啦.聽日profit繼續食

正路玩法係咪開市升等回 撈牛 再高位放再撈熊

肩哥好波 g持

我都諗住咁做算，自己眼光唔夠好，廢事過夜坐沉船

其實踩格仔都唔好玩最好
買隻牛坐定定等幾日就得

以30888熊名義殺哂你牛仔

有燈神無窮人
一齊買雲麵對家
諗唔到點唔發達

我都係，仲未回到本

正路睇布神雲神麵神頭

唔知穿唔穿410呢

其實30000唔買貨，30800問買唔買得係咩心態。有冇人可以解釋下？

過咗夜...
輸埋聽日唔玩.....

住

之前有人講過一落30000就撈
過年到依家食咗幾轉

遲到好過無到嘅心態

想上尾班車

勁

可能有啲人係300 追上黎 到308都會問呢個問題
但其實300追上黎都賺唔少 308繼續KEEP最多未輸番少少
所以我都冇壓力去唸牛唔牛過夜
做左行動派

止賺左

果個燈神咪係你囉

過夜完全唔駛諗，呢幾日贏左我一個月既目標
但今日係減左貨既
我想sure佢破左位至大手鋤落去

臨收果陣個個問布神幾時買得過唔過夜果陣.
我已經食左5格
用番中銀大手買,旺一旺佢..
牛牛果啲留番黎過夜做祭品

頂你重好意思笑人既肩仔

你留咗咩做祭品？

聽日又有兩隻超購新股上市
QQ又炒緊業績 科技股回勇
接埋供股日 美期個樣似今晚仲有得升
連國家隊都托埋市
聽日咁都要跌 咁自己認命交番啲出黎囉

仆街 即係佢買左超近牛

所以我騰牛一股不走
仲有瑞聲牛，恆指只要破位，佢一定追落後

布神時代已完
等我過去跟choppin巴搵食

肩哥今日輸左幾多？

咁殺鳩左佢先再上

一個星期0.1落0.03再上翻0.1
心態已賺

邊兩隻？

咁即係低開 低開我地買過夜做乜
仆街肩哥

咖啡仔同hpc holdings limited
雖然兩隻都老千黎
但第一日應該都有大媽炒炒佢

睇唔透肩神既神旨

咁撚串

過夜牛揮手區

聽日三大燈神睇跌

咁應該升到上天花板囉

而家去到308真係觀望下算，而家入貨有一定風險，食唔呢個星期既升浪就係食唔到，唯有等佢跌果一浪，起好個倉。
利申：298有入貨303走曬之後就無

今日搵唔搵到飯錢

聽日乜都可以跌，但QQ一定要升

0尾段，0.089入6手牛，跟著0.092走，賺77蚊

幾時再有機會由298升返308

如果股皇番黎 後市應該好
恆指要升 無股皇好難成事

喺308跌返落298之後

呢幾個月都係千幾點上上落落 到31000就熊 到29x就牛 有神贏唔少

支持, 我可以引退了

Chopin巴都係贏錢先出黎 布神每日指示清晰

求打救

唔好啦 布兄啱啱先開返post

如果聽日都打唔穿309 係咪都係會落番300

邊有可能

報呂布主將 逃兵或叛徒應按軍法處置

股王依家只係炒業績.迴光反照一陣.除淨完咪free fall,靠佢真係 不了.領跌就差唔多

有你呢句 掂晒!

好多隻炒完都係跌

打完齋唔要呂布
你好大既膽啊

唔好啊大佬
靠你領軍架

布神可否不要老 伴我征討

我一過夜期指就跌

肩哥你搞到成個post嘅巴打都冇晒士氣喇

跌多啲 跌穿306

今日又撈

佢而家明顯配合大家需要

無其他燈神咁自然

而家我沽一張

一通有冇得玩?

琴日一開始都跌
美女一日未開一日都未有大方向

肩兄一贏錢就好撚串

肩哥成魔之路

接受唔到自己係燈既事實

肩哥都好起馬賺緊
我希望我有生之年可以回到本

歐洲o個邊跌緊
唔知會唔會累埋美國今晚跌

輸幾多？我追左幾日 差幾百就平手 點知過一過夜打回原型

300K

過夜 真係用profit過好過

跟足布神 睇下追唔追到

岩。用本金過夜真係唔抵屌

宜家日日追POST

所以布神唔可以離開我地架

布哥，唔好意思，想問下可唔可以post多次你推介果本牛熊書？因為太多post

牛熊證精讀本
高俊權

Thx巴

布神可唔可以講下點解最近個市都係咁
有咩因素

琴日睇完 都幾有用 準備睇隔離人走sir個本

巴打邊度睇? 買返黎?

我係google play買電子書 $40幾

仲有得買咩

今日牛完數錢

聽日熊完希望數金色

頭先誠品買左呢本鳩野睇住先

睇黎我先係燈

雲哥熊過夜

可以瞓番覺好

布神睇升我又怕高j 呢幾日空倉過
係玩即市算

中海洋聽日生性呀

唔通我真係甘能燈，第一晚牛過就奶！

牛左？等數錢啦

甘你老母

美期仲升緊 數錢數到手斷

有o的後悔入得10手恆牛

吉倉過夜
先發現原來媽咪面未止蝕

700 牛過夜有冇錢收

有la

八點更新

睇黎上30900有望

309

唔好咁煩 直接高開一百點

31000大關就保守啲 但食100點都仲有機

假如聽日企穩310 o既話
應唔應該再in 牛

呂布話310企穩 可以追牛

All in 啦 上面仲有一支重貨區

牛熊係唔係莊家無本生利既工具？佢一打你靶就贏錢 過程中你贏又好點都好 都唔關莊家事

券商有做對沖

我又無過到夜
過咗牛牛嘅賺多啲

尋晚過夜牛，今日用部分profit過夜，不過我覺得呢幾日點都會回返落305，因為今日裂口高開，一定會補返個裂口先有得繼續上，所以聽日升，千祈唔好牛過weekend

牛埋今晚
聽晚收手

咩理論。。。爆邊就唔洗補裂口，直上32300

收到布神 即係聽日all in牛

4點前入唔切牛是咪玩撚完

可以轉玩末日輪，等爆邊

都係書本理論，數據上出現嘅機會好高

等聽日回就入

大佬
想問下輪點揀？

真

好似今日咁 透氣機會都冇直接殺左307

我信補裂口
所以唔敢牛過夜
等有小回出現
再all in 牛

但風險同樣地都多o的
睇你點取捨

啲熊真係殺極都有

其實臨尾2018回少少我係應該要入牛

小回既話，有無話點睇大概回幾多？

好可能仲係行緊區間 不過跟勢追好過盲估頂

不過其實美國又制裁番伊朗
伊朗又打以色列
按道理美女應該會回落

期指咁高水 今晚直上308

日日都打仗嫁啦 咁你個市係咪日日都跌

突破裂口（BreakawayGaps）：又稱為脫離裂口，股價以大成交跳空上升/下跌，突破密集區的阻力/支持，開展新的升勢/跌勢。突破裂口一定不會在短期內補回，可能要待數周、數月甚至一兩年才全數填補。上升的突破裂口，往往是強勁新升浪的開始，炒友越早上車越好；下跌的突破裂口預示新跌浪在前，越早沽貨越妙。

美國越打仗越有肉食

正解

咁咪姐係又估
睇下估上定估落

獻上貢品熊 直上31000

麵哥同雲哥都熊過夜

聽日趕搭尾班車

裂口有分普通裂口同突破裂口，今日一定唔係突破性裂口，我都係睇書學，錯唔好打頭，不過睇返過往嘅表現，普通性裂口幾乎一定會係幾日內補返，不過我唔係睇淡，純粹係提醒大家可以考慮呢樣野

我呢，聽日就一定高j

點分

但今日細成交

聽日又係用騰訊扯起恆指，415見

真係突破就會有人放量追貨架啦，咁你都可以等嗰下追既

有眼光

我就係無嚴守止蝕
買熊仔一日輸返8k

我真係恭喜你呀

真係要留名跟巴打學野
好想追返果8k

普通裂口通常在整固形態中出現，意思是見到三角形，區域整固等形態後作出突破，這大多是普通裂口，這情況下裂口不會太大。但倘若裂口範圍很大，而且伴隨大成交出現，則可視之為「突破裂口」。

當股價出現裂口，經過幾天，甚至更長時間的變動，然後反轉過來，回到原來裂口的價位時，稱為「回補裂口」，這是十分常見的現象。一般裂口都會回補。因為裂口是一段沒有成交的真空區域，反映出投資者當時的衝動行為，當投資情緒平靜下來時，投資者反省過去行為有些過分，於是裂口便會回補。但留意並非所有類型的裂口都會填補，其中突破裂口，持續性裂口未必會填補，至少不會馬上填補；只有消耗性裂口和普通裂口才會短期內補回。故此當發現裂口很快會被補回的話，便可肯定這屬普通裂口或消耗性裂口，不宜心急入市。

其實唔係百分百，不過係高機率事件，正如大家睇牛熊圖，都唔係必中，不過機率比較大

睇嚟25手過夜牛聽日就幫到回本仲有賺突
入布神我信

一日就追返啦

如果競價都可以入到牛就發啦

8K一個鐘都賺得番啦

睇本幾多咖姐,8K本就唔係咁計

布兄，今日買左熊慘敗，聽日洗心革面跟你搵食

有無圖理解下

依呢排真係唔好隨意開熊 情願忍手唔買都唔好做淡

牛市開熊既，可唔可以講下點解你會買 真心想學野

沈大師忠實門徒

夜期數錢中

博回吐
真心on9左

Google下啦。。。不過真正嘅上升大浪，例如1月份成段係好平穩，去到尾段先有裂口。

不過我都只係新手，實戰同理論一定有出入。
我一直都只有買正股，得閒睇下書，由第一個post mon到今個星期先有第一次操作

洗唔洗幫手

要呀，可唔可以幫手買熊

唔買熊啦 等你打救等贏番錢

量巴之前講係311。話時話未試過all in，好想有機會試下

布神番咩工？咁有時間睇住個市既

Adr

全職股神

全職

黑期 30868

我仲係keep住30手 profit過夜

不過已經換到305

其實怕唔怕700炒回業績之後回吐，拖累埋港女？

305同路，不過我得5手，大關當前唔敢大注，破310all in

今晚見800 升啊

早知買多20手牛
而家得10手聽日都唔會拎到好多

40手301
尾市冇時間換貨
直接keep實投下信心一票算

五十手

成日都早知

同路

業績好咪唔會囉

美股 夜期 同黑期

好多牛過夜 咁有信心聽日又升

咁咪700出業績嗰下減貨，冇問題

你睇下幅牛熊圖先

就好的五窮呢

其實大家都減晒注
唔係唔知會遇阻力 有風險
但實在值搏率太吸引

相對之前 都係窮緊既....好似係

點睇都隱性淡友佔大多數

其實咁岩撞正炒700業績，所以真係遇神殺神
今日700破405嗰下，70萬股一下爆左

都話屎忽撞晒棍 聽日又要供股日
夾好晒咁 上証同美股回勇

仲咁多人買熊 痴線

入唔切牛，唉 大家聽日贏多啲

聽日仲多，淡友唔夾到32000唔知死

冇break 將叛軍軍法處置

但布哥如果聽日企穩310 o既話
你o的牛會唔會過埋星期六日兩日夜

聽日一開310

700又爆10蚊

700 adr 410

布兄又要諗去邊度玩 真係頭都痛埋

好後悔冇390追

冇撚有錯。
我得10手291牛做左袋底牛
成日心思思想加注，但係我仲用緊本黎買
所以想保守少少，297牛應該夠穩陣。

大檸樂 執緊喼 夜期入唔切貨

其實我發現根本過少啲夜損失唔大，呢個月啲牛呃格，今朝開成150裂口都係升10格左右

所以我寧願用騰牛過夜

今晚直上800 配合聽日恆指高開至31000
唔等你了 bye

聽日高開free fall少少又有人買熊

61177 297牛仔

Free fall即入牛

今次隨時直爆上，未必回，連夜期都咁爆法

希望有fall嗰下

近熊賭大細輸左了

未到最後一分鐘 淡友都未輸 同我跌

已到鑽石能量頂 無力再上

布神沈判你

唔俾你偷偷入貨

跌

我成日覺得夾到淡友反手變好友就要少心

仲係好多人睇淡 放心

不過ching講得岩 啲牛越彈越慢

新摩牛已入手

但亦表示，唔怕大注，急跌都跌有限

屌佢，個日撈297牛 298升到琴日304得個45格

你有冇諗過可能夾到32000都唔知死

十點天氣報告

屌你 你唔跌 我點入貨啊

臨尾 減磅減得太勁..聽日無咩肉食
希望食完糊回番低再入過

愈移向上愈好 吉倉都為過夜既巴打高興

聽日如果回番少少就入305牛

其實308個d熊係想點

今次真係要大手掃

10000換股？ 屌你食左十幾格 ...

話左今個星期拎番上次輸果啲
今個禮拜好易玩

大師咪係囉

啲人唔記得左有存倉

真
求回一回

減磅係正常操作，而且你唔減聽日跌鳩硬

唔係跟Chopin 搵食？

出面好多搏聽日會回

今日升250點，17-19格咋

明顯係刺激大家過夜牛士氣啦
生為大好友 死為好友鬼
有錢搵無理由同錢作對

今日都係 升200點 連好晒數係咩價
係都差四格 升十點仲要跌
望一望原黎75%街貨

當前後2格buffer,一隻296即日，一隻297過夜，兩隻加埋十格左右，正仆街摩通

屌 又係你....

唔關事，今日我買摩通啲新牛都係咁
食格食得好緊要

同你同船 真係好刺激

JPM已經叫食得少
你睇下瑞信，呢間正閪行

我加左20萬股301..臨尾賺5格走左
如果唔係聽日應該fatfat

即係你而家有冇野過緊夜

正！ 如果唔係有咩事我實瀨晒你

肩哥有 減咗磅

仲有幾手係牛牛倉,
我用中銀玩勝率好fit

所以今晚賭大細都係買309熊算，買得遠輸多d

係咪關今個月12-13點先郁一格定本身隻牛條款問題

早兩日d淡友入黎踩場 人呢?

聽日一齊數錢啦兄弟

個咩咩咩受害者去咗邊？

隻隻恆牛都差唔多
我買騰牛，升10蚊就100格，跌1蚊就10格，好準

肩哥 聽朝會唔會回一回 俾其他巴打入貨 就靠哂你啦

個股牛 好撚貴

仲有個原淡俠走黎屌鳩呂布

肩哥做咩突然咁多錢玩

冇計，咁本來騰訊都咁撚貴，佢俾你用三四千蚊等於玩緊一手正股，仲想點

Q牛呢排波幅冇咁大，以前0.200個d都會有4,5格差價

連升4日 想抽水既機會都無

成日賺100點唔貪就走 但今日牛氣沖天 決定過夜
輸都係輸少量profit

長知識了

其實牛氣沖天又唔算，啲熊多成咁
今日回嗰幾十點個個瀨哂屎咁

其實都298殺到上黎，幾十點者，睇開啲啦

布神聽日如果回一回應該睇咩位g持 ？
830-850？

都話今晚夜期308

美女

想問下係邊度睇新牛幾時上市？

美股又升 唔通牛三番黎

通常去返券商個網站睇

喂呀升夠未⋯

聽日重上310呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀 太好了

All in 牛

我收市放左 博聽日回...
唔回諗梗高唔高j

呂布開數錢post, 雲打麵一齊上水三連回

一樣............最後幾分鐘排到走放左
諗緊聽日追唔追, 但係又星期五

點都唔高 點都會有回既時候

呢排十點左右會回一回再抽

淡友多，實會走出黎㩒一㩒，但又唔夠力
今日QQ其實好多重貨位，一個一個破哂，好誇張

聽日就算回o既話
入完之後都應該day trade唔留禮拜六日
感覺上兩三日可以發生好多野

其實呢排升到305我已經覺得係高j 所以呢幾日都冇過夜

淡友集氣

好多人同你一樣，分別係你冇過夜熊

夜期都升100點
聽朝開市直衝312 啦仲集氣

我都係 但係聽日星期五 要過兩日 不了

因為呂布睇升 自己又唔肯定熊

其實呢，呢個星期之所以好炒，係因為爺閪拉住唔升得多
所以聽日望住爺閪，佢實會幫你拉住港女俾位你入貨，放心

收聲 跌緊喇 睇唔睇到呀

睇淡唔做淡
宜家穿晒旗形仲唔all in等幾時

跌呀！大力啲跌呀！

升100點回10點咁興奮
夠薑回夠400點俾我入貨

係，仲要所有利好同時出哂，炒入摩，炒qq業績，美帝又強。聽日啲淡友一投降變好友，會爆到唔信

聽朝一開應該殺到312先回到310
企穩再上

希望有312我即出哂手上牛牛

到312就一大條直路啦

你隻意頭熊呢

見到馬面仲敢入咩

應該點都小回嘅
企穩311入307 牛佢老尾

301牛尋日買到依家未出

咁要睇QQ夠唔夠惡啦，我覺得回係QQ炒完散水嗰日回三四百點最少

即係話而家個市其實有一部份係炒qq同2018業績?

次次見親佢都係大手入熊

牛3

不問價all in牛

你睇下今日升270點，1%唔夠，騰訊升左3%
如果700唔係升咁多，根本今日係207

萬一真係屎忽入晒棍
QQ大超預期
咁就仆街 320

一定超，我話既
根本個股價回到啲人較低左個預期
但QQ根本生意冇點差過

你老母單機自hi

夜期真係直升無回頭
今鋪想唔穿310都難

之前係度一直呃貨

穿硬，聽日唯一懸念係爺閪，唔好阻住地球轉

312點都會有阻力嘅

穿左就真係望唔到頂啦

今日set左價走唔到牛
好似又錯有錯著

睇唔到阻力係邊

爺閪呢幾日都係止升唔拉跌港股 算係咁

破頂莫估頂，坐穩牛，推高止賺，一級級咁掃上去，驚佢有牙

聽日一開31100

聽朝洗唔洗食左先？定點部署
得50手牛好撚少
減哂

俾個位入貨好喎

唔通真係要高j

聽日收係311，睇32000，仲有900點

ALLIN

你可以選擇買熊

食屎買左5手309熊
好彩買番廿手牛平衡下姐

聽日賺到 就入貢品熊

淡友頂住 仲未收市

the sun will shine on us again

升唔停

仲有冇人想做淡，一個月前我已經講左msic會夾爆，竟然冇人信同理我

眾人皆醉我獨醒

我唔信會有5連升 熊佢全家

睇10點會唔會回
唔回就all佢老母臭西in

點睇油股 渣到出制裁?

夜期高水

今日入30700牛仔比人話鳩我

期指就快309 啦

得10手牛 幾時先追到數

如果要過2晚夜真係要睇定
否則最多十手試運仔算
輸都係輸profit
輸profit算唔算輸

本好少profit又少，唔敢擺過夜真心

我都得5手

冇撚用，叫咗過夜都唔過

2018得一手 qq唔記得左買

咪過左 只係得10手

個市繼續上望 除非大師話淡倉避一避

好撚賤

布神牛過唔過週末?

本身50手 收市減咗半

IFC 見

計點數聽日開市+250-300無難度

又黎1日升5百點既時代

五十手牛聽日食唔食好
定三萬二先食

揸得隻銀河牛過夜..好彩宜家夜期都執好多

睇住隔離post 聽日三萬一先開始問追唔追牛
呢度呂布信徒 二萬八開始撈

310問

串77個d人呢

數錢啦

今日308都仲有人問架

唔好binc啦 佢地拎住啲311熊驚緊

知錯能改，善莫大焉

最緊要睇住香討班人

未去到制裁同埋金川會完[

都幾難諗理由唔利好

屌你即係升到六月

布布點睇聽日2018

最小啦

千祈唔好追，梗係要熊
開左咁多鋪大，下鋪實開細

逢高加沽

只差貿易協議

聽日繼續高追牛 追到無人熊

不過咁講，到下星期劉鶴去美國，就要小心啦
多數傾唔掂，同埋到時700出業績，有可能散水既

等聽日回一回個陣炒多轉即市

有埋協議破33500啦

點回，聽日一開就311

期指已經309 計返130-150點差距 311 熊仔聽日隨時一開早抖

冇貨啊

仲有312 熊

313

黑期啱啱去到311

佢如果開市唔到310我都不問價追一注短炒

布神睇今次直上32000?

59113你都叫比過錢我賺 聽日祭一祭你啦\|/

布ching下一步咩位再加注好D?
311?

聽日中海油會各幾多呢

我估應該開市311 跟住壓一壓落310 火箭發射312 313

唔會俾機會你啦

我來為熊軍振奮一下

聽日似高開高收

佢講左穿311-312會會睇到325 好似係

聽日一回不問價追

我有貨啦，不過唔係重貨
但你估下聽日QQ會點？我有騰牛
升400點，起碼415啦

因為大市橫行咗兩個月

幾條平均線匯聚

一爆邊非同小可

中間唔會有位畀你上車

淡友可以買重貨直落29000

好友可以買重貨直上32000

買定離手啦喂

睇街貨量應該310 就一開波死曬 311-3 就

qq 實跟唔足，蟹貨多

呢三日380升到爆左405啦，根本係QQ拉個市上黎。

qq聽日不問價有無得執少少
好後悔唔記得入

沒有後悔空間

聽日不問價入遠牛

咁320 先放牛啦 翻幾倍先

夜期都升200幾, 明天高開30900?

我唔敢答你，因為呢三日真係升左好多
但我覺得恆指要大爆，冇得唔拉QQ

唔止啦 可能一開311

夜期309 adr310 adr驣 415

聽朝一定屠熊大會, 莊家打靶打到手軟

310最少
309的話當底褲咁追貨

美股再上就312架啦

捉左isis幾件，今晚爆硬

310都要不問價 點都殺埋311/312

唉，早幾日冇買騰訊真可惜，而家重執升軌

312開 就真係爆大裂口 呢獲就直飛

我而家用adr計數，我手貨一開市都坐底執五千
未計聽日1177出新藥

黑期31080

火箭升空

隻60469 唔知聽日可以去到咩位呢.
小注左0.050 過夜.

巴打 聽日等數錢數到手軟

求吓美股唔好再升啦
聽日幾分鐘多幾萬 會比呀媽以為我販毒賺錢

咁聽日高追都仲有七百點喎

閒閒地10幾廿格啦

極限牛都渣幾百點

我買左305牛，師兄買307咁堅

有中價。 307。 仲有油股牛

但布兄就睇爆上32000

買得十手牛. 我錯啦

呂布今日係咁挑淡友機 淡淡潛晒

爆升冇brake 一定有古惑

低位我買L左好多個股牛 大部份成份股

佢high到上天啦今日
雖然我都係，呢個月我個牛倉已贏double，聽日之後應該triple

所以應該要買熊，交比你啦

升到淡友都要話買牛 就一嘢插落去

聽日係咪應該追落後股既牛

如果聽日開311 我真係呢一星期打左個double

堅持呀 the sun will shine on us again

992呀？

2018

聽日一開市應該先執五千，未計正股
再不問價追恆牛

媽咪...

你答939得唔得呀屌你

有啦呢隻

我隻萬年不升既電能 下星期一除淨 想賣左佢套現重注牛好撚耐

拿 媽咪麵都話升 淡友又勝一仗

機會黎啦飛雲

但佢買跌

淡友變好友，咁聽日起碼收313，人人追貨

夜期 30930

屌你老味陰鳩我！！！

依隻琴晚比，睇完2382業績就決定牛

跟我賺左錢既唔洗講多謝，捐番少少出去做善事就得
好心自然會有好報，我每次都捐10%左右
咁樣先可以長賺長有

夾到好撚痛 做善事嘅可唔可以俾10%我補番個春袋

睇淡大市咁黑心，抵你輸錢

我有呀，但買得唔夠近，冇你呢隻升得咁應

業績前即係星期一收市前？

布兄真係有料 我由298跟上黎 4萬變8萬

好彩姐 眾燈們先係有料

我要報証監 三盞燈係到合力做市

布兄，今日變番好大跟你搵食

想知布兄一開始係點學玩? 之前追post記得你話之後買遠牛食左個大浪 跟住就買左樓

一開始玩果陣心態同技術上同依家比 係咪有好大分別?

友

又唔過夜 聽日睇黎要追

但今次爆上去有機扮突破又獲落去 聽日食700 牛先

沈大師 麵雲打睇淡 今次無brake 啦

其實今日我冇諗過聽朝會爆咁大棍，本來係估309個區間頂大關應該要攻防一輪至破，下星期一二至會見311，所以今日減注過夜

點知淡友咁撚廢，真係高估左佢地

原來聽日已經星期5
玩到18號我就飛啦
到時月尾再見

咁升法一開312

今次去邊

咪又係咁玩，只係今年轉左大波要買遠少少，上年過夜400點遠就夠

淡友死曬

晴巴強勢回歸

布神

2018 明天入牛
等佢出埋業績有無得諗
佢rsi而家都重只係3x

我好想請佢地食餐飯，買乜都打哂靶，唉

無追牛 得隻平保

我二手飯都ok㗎

我都估佢回番1，200先再上，點知一爆咁大棍
好彩臨收市入309唔係入311熊，唔係輸多2千

你點會走去開熊咁失敗，師父平時點教我地？

勿沾近牛熊呀

誠心貢獻

呢個情況越近越著數，前題唔好大注

布神 聽日假設開310以上
都算突破初段
應該可以追牛?

二三線股開始起動，依家似牛三前終極一震，講睇40000會唔會比人打

支持

係咪開市已經要ALLIN
應該冇位上車?

睇左大四佬先啦，沈門復興呀！

佢一回就劏架啦，真係牛三係好大波，唔好亂黎

QQ上次業績期望set得太高，結果比人沽左落380

今次個個驚佢好似上次咁唔敢追，我反而諗今次業績會幾靚仔炒上

1001

今日一開市等量巴命令all in

通道底或頭最近個隻過夜當買鋪大細，就係驚爆大棍，錯邊都冇咁傷，即市就唔玩啦，隨時俾佢撚狗

買遠少少唔駛死嘅

今次衝上雲霄啦
All in佢老味

好攰 牛軍又要數錢

睇淡不做淡

依家咁升法 姐完成突破左收窄三角形 行單邊市？不過我覺得仲欠成交額

今日不問價 補多注近牛

聽布神話 呢個位唔好入咁多 310大注入 312all in

今朝一開上310 啦
之後直上312

升咁急，一陣走左再入還是坐定定好呀

睇你幾遠啦
唔穿310 都可以慢慢等
我310入307
第2次上312就all in

唔好急 最緊入貨

如果係牛市 絕對唔可以手軟手軟 機會並非時時有

星期一點都放左先啦
炒完業績一定回

今日係因為月供日+炒業績+無壞消息借勢炒上左
下個禮拜中美貿易談判又會俾人沽返落黎

收市前熊佢

今日？ 不了
14,15 號出完業績可以炒即市熊嘅
牛市過夜熊咪咁on9 啦

我都分唔清係炒業績定咩。當然希望係牛市黎

唔理
做好風險管理
時候到就放
跌完入返另一件事

有無清記得中銀月供好似係11點買貨?

其實入貨係咪唔好勁假果陣入

期指升400幾
高水咗

痴撚線 今日大奇跡日升1000點

爺西
不過都好，有位買貨